[各有各做] 做老細嘅可以盡力批假

呼籲所有老細盡力批假

我有能力個d都已經盡批。

不過我建議大家唔好文字紀錄如email/whatsapp 講你去做乜，一句AL/SL 就算，大家心照就ok

全港合作一條心